你地班香港人真係好冇用

佢地咁支持你地都唔用銀包去懲罰佢哋

原文
［兩張圖講哂］因為你地，小店一定會愈做愈少！

推，

推

推爆

比小小骨氣黎好冇呀 香港人

有狗扮示威者
小心
未fc但現場留意

你唔講真係唔知

佢得兩個人係到，，仲唔快d等佢地做唔停手

推呀

推 ,

幫手推

推，，，

地址?

幾次遊行都見唔少著住"唔好搞我後面" "香港" 之類嘅T 去排隊買喜茶

張圖都算有足夠既提示去搵到地址出黎既，我諗

即刻去買 飲到糖尿為止

推。

好想瘋狂飲荔枝紅茶

- 旺角店：旺角中心2樓SB06號鋪
Whatsapp落單：5118 3708
- 尖沙咀店：尖沙咀堪富利士道8A地鋪
Whatsapp落單：55484470

fb:
ig:

頭先先去完旺中買咗杯B4

推，，

每次買都買兩杯以示支持

推呀，，，

鴻福堂 紅福狗滿堂

七號懲罰完佢

推q,

每次經旺角一定會上去買返杯

頂

呢間好飲 推

Push